例如，Facebook对与暴力有关的群体的政策实际上自相矛盾。Facebook试图用新政策清理群体|莎拉·佩雷斯| 2020年9月17日| TechCrunch
几个月后，那个城市的人们仍在争论这些人是支持抗议者，支持警察，只是试图煽动暴力，还是两者兼而有之。特朗普和新冠肺炎如何重塑现代民兵运动|阿米莉亚·汤姆森·德沃| 2020年9月4日|第五届第三十八届
这让我想起了这些曾经在印度从事家庭暴力工作的团体。监管生物识别技术的八个案例研究为我们展示了一条前进之路| Karen Hao | 2020年9月4日|麻省理工学院技术评论
今年夏天的骚乱发生在民主机构多年来未能应对警察暴力事件之后。基诺沙的抢劫是民主衰败的一个症状|亚伦·罗斯·科尔曼| 2020年9月4日| Vox
如果社交媒体公司不迅速采取行动阻止针对抗议者的暴力呼吁，情况只会变得更糟。暴乱色情片是如何引发街头冲突的|鲍比·约翰逊| 2020年9月3日|麻省理工技术评论
没有哪一种言论是如此可恨或令人反感，以至于它能以某种方式“为”或“合法化”使用暴力。巨魔与殉难：Je Ne Suis Pas Charlie | Arthur Chu | 2015年1月9日|每日野兽
对暴力的恐惧不应该决定一个人说什么或不说什么。巨魔与殉难：Je Ne Suis Pas Charlie | Arthur Chu | 2015年1月9日|每日野兽
当12人被暴力杀害时，无论他们是谁，无论出于何种原因，这都是一场悲剧和浪费。巨魔与殉难：Je Ne Suis Pas Charlie | Arthur Chu | 2015年1月9日|每日野兽
他们说，‘我们不赞成暴力，但你知道吗？比尔·梅尔：数亿穆斯林支持对“查理·赫布多”的袭击；劳埃德·格罗夫2015年1月8日《每日野兽》
今天上午，巴黎发生了第二天的枪声，致命的暴力袭击震惊了法国首都。法国哀悼和狩猎| Nico Hines，Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野兽
当我们经过这片沙漠后，我们发现了几个加里森保护商队免受鞑靼人的暴力。《鲁滨逊漂流记》的生活和最令人惊讶的冒险故事，纽约，水手（1801）|丹尼尔·笛福
昏暗的烛光在一个沉重的镀金檐口上闪烁着，这座檐口也持续着暴力。将死|约瑟夫·谢里丹·勒法努
维克托是他的小儿子和弟弟，是一个泰特·蒙特人，他的脾气会引起暴力，他的意志是任何斧头都无法打破的。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
诚然，在这种情况下，“经济实力”很可能会被暴力入侵所破坏。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
因为他的脑子里充满了两句话：他“美丽而珍贵”；她渴望他“安慰”她。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德